大家睇住嚟，聽日美國股市將會一瀉千里，永不翻身

相反，中資股就會觸底反彈，一飛衝天！！！！

匯豐依家係咪真係鑽石黃金黑曜石底
勉強都叫中概股

又燈

好！跟樓豬搵食

冇可能再跌，阿爺會保佢地

支持

聽日不問價追

三聚氰胺底

以為自燈咁易

下次叫咩底
要諗定先 唔係嘅話冇得笑